估估吓：「小丑」上位變囂被追訪爆晒粗

「小丑」喺電影圈捱足幾年，因為肯做肯捱畀佢上到位，今年仲捱到個監製嚟做，連好兄弟「男神」都要聽佢點企埋一邊！「小丑」同女朋友感情仲好好，有事業又有愛情，邊個男人唔羨慕？

點知「小丑」一上到位就身痕，玩到啲關係亂晒龍，唔少圈中朋友都睇唔過眼佢逼走個好女仔！幾年來嘅好青年印象一鋪清，「小丑」變咗追訪對象，終於知道自己玩出火，正所謂知錯能改，醉駕上庭嘅都識執番個乖仔Look，用正氣形象「感動」法官改判社會服務令博谷底反彈，不過做過監製嘅「小丑」可能慣咗要人聽佢講，以前出名捱得嘅佢，問句感情事就上火，仲對住鏡頭爆粗，另一日出活動仲玩隱形，連記者朋友叫佢落車影張相都唔肯，令唔少想幫佢嘅記者朋友都心淡，搞出一場「公關災難」！

鄭？

on9 jai

招？

Who?

以前有個主播女友果個 ？

「小丑」喺電影圈捱足幾年
仲要做過監製
條撚樣有資格咩

招仔

男神咪阿王

邊個阿王

我覺得佢係拍到走火入魔

雨革嗰陣被高登仔封做男神

典型，一上位，個人就浮同囂

講起, 我頭先剩係望到小丑上位變囂, 以為係Jared Leto

向西村上春樹嗰個？

Heath Ledger咩?
燒生大仔啲人唔意外

《反黑》演招積參考Joker 張建聲：入行6年終於有人留意我

張建聲有撚醉駕 明顯講緊SAM

人地係入左戲未抽返身就嚟啫，你班友唔撚識戲劇就唔好咁多嗲啦。

正所謂知錯能改，醉駕上庭嘅都識執番個乖仔Look，用正氣形象「感動」法官改判社會服務令博谷底反彈，不過做過監製嘅「小丑」可能慣咗要人聽佢講

知錯能改既例子黎

乜依家仲有人八呢啲八婆訓新聞

招積個條柒頭

2個都係仆街,不用分那麼仔细

啲演技誇撚到
以為自己真係Heath Ledger咩
呢啲傻閪一朝得志 最好就唔好撚反省
一路錯落去

窮撚黎姐冇咩特別

王宗堯同張建聲兩個都搵唔到醉駕新聞喎，呢鋪考起連登神探

清 可否重睇

柒左

個例子極差 誤導方向
唔舉例子好過舉

邊鬼個小丑 仲以為Jared Leto

叫做好戲過沈震軒同梁烈唯囉

但係佢揸過王李丹妮對波

李燦琛承認醉駕 聲稱受到教訓
2018-04-12
42歲藝人李燦琛(原名：李瑋璁)，早前駕駛時，因一項酒精濃度測試超標被捕，被控醉駕，他在3名律師團陪同下，於觀塘裁判法院上庭受審，李燦琛在庭上認罪及同意案情，法官表示，會先聽取社會服務令報告，期間下令他不得駕駛，即場交出駕駛執照，另須繳付5,000元擔保費，案件押後至本月27日判決。

都唔撚係張建聲

近年甚少出現於大銀幕的李璨琛今次擔當監製之一，亦有份參演，在《反黑》中飾演「黃志安」一角，與湯怡飾演的「葉巧兒」發展感情線，令觀衆看得十分投入。而在現實中，42歲的李璨琛和老婆 - 時裝設計師梁志瑩結婚5年。然而，就像「黃志安與葉巧兒」一樣，兩人的婚姻並不是一帆風順...

係囉，講講下無啦啦抽其他水，搞到成篇文複雜左

張建聲化身魔鬼監製 何珮瑜演師奶一餐兩飯盒增肥

向西村上春樹這個名字在香港年輕人一代中，相信已是人人皆識，之前以網絡作家身分寫《一路向西》聲名鵲起，而最近他又有新作品會被電影化，說的就是《作家的謊言》，並且由張建聲（Justin）自行監製及擔任男主角，作為首套自己監製的電影，相信Justin會相當著緊。

佢有試過良好青年形象咩

邊撚個黎？聽都未聽過

佢一開頭做個套監獄戲係做得唔錯

唯唯？

演奸角出位嗰個。

張建聲醉駕新聞??????

屌你老味 重睇段文喇
佢係寫得柒,但你睇唔明就係你ON9

屌那星真係中間冇啦啦塞句咁既野混淆視聽
btw淨望post topic以為講jared leto

條友一睇個樣就知格衰
一紅左飛左條女

Sorry

彭建"幫"個ex

Who fucking care